#
อีเมล
 
ผู้
ตรวจ
กต
.
สหรัฐ
ระบุ
ละเมิด
ระเบียบ
รัฐบาล
กลาง
ใช้
ส่วนตัว
ติดต่อ
งาน
ทางการ
Clinton
 
#
อีเมล
อีเมล
อีเมล
อีเมล
อีเมล
อีเมล
พอ
ทราบ
ประเด็น
เรื่อง
ใช้
ส่วนตัว
ติดต่อ
งาน
สมัย
รัฐมนตรีว่าการ
กระทรวงการต่างประเทศ
สหรัฐ
ล่าสุด
ผู้
ตรวจ
ประจำ
กระทรวงการต่างประเทศ
สหรัฐ
รายงาน
สภา
คองเกรส
ละเมิด
ระเบียบ
รัฐบาล
กลาง
รณี
ใช้
ส่วนตัว
ติดต่อ
งาน
ทางการ
ดำรง
ตำแหน่ง
รายงาน
ระบุ
หลักการ
มอบ
ทั้งหมด
กระทรวง
ตำแหน่ง
เธอ
ทำ
นอกจากนั้น
อนุมัติ
ติดต่อ
งาน
ทางการ
ส่วนตัว
เธอ
หน่วยงาน
เกี่ยวข้อง
ระบุ
เหตุผล
ทีม
งาน
อนุมัติ
ตรงไปตรงมา
อนุมัติ
เสี่ยง
เรื่อง
ปลอดภัย
โฆษก
ระบุ
เจ้าหน้าที่
กระทรวง
ทราบ
ดี
เธอ
ใช้
ส่วนตัว
ดำรง
ตำแหน่ง
นอกจากนั้น
ระบุ
อดีต
รัฐมนตรีว่าการ
กระทรวงการต่างประเทศ
ใช้
ส่วนตัว
ติดต่อ
ธุระ
เป็นทางการ
อย่างไรก็ตาม
ชี้
ใช้
ส่วนตัว
ทำ
สอง
กรณี
แตกต่าง
ที่มา
Hillary
 
Clinton
 
Clinton
 
Engadget
 
Clinton
 
Clinton
 
Colin
 
Powell
 
Engadget
 
Powell
 
server
 
Clinton
 
Engadget
 
